［緊急］油塘大量狗車 快啲散！！！！

現場2:20分 快散

推呀 親眼睇到架！

推

Push

推推推推

好驚 應該五分鐘內到！快推

推到有人睇到呀

推推推

睇住佢上車 推推推

推 快啲走

Kwun tong 番yau tong既人小心